Основные функции социальных сетей
Еще не так давно возле эволюционирующих и набирающих востребованность соц сетей ходило множество дискуссий, разговоров, споров и сплетен. В настоящее время миллиарды пользователей оценили достоинства данных порталов. Социальные сети предоставляют возможность:
- Заниматься саморазвитием: чтение, просмотр кино, группы по интересам – все это дает возможности личностного развития и роста.
- Общаться с родственниками и друзьями, живущими в далеких уголках земли.
- Развивать личный бизнес. Доступность онлайн-продаж, консультирование покупателей и прочие методы роста продаж товаров или услуг.
- Улучшать образование. Обмениваясь учебными конспектами, обсуждая учебные вопросы и дисциплинарные проблемы в сообществах, вы можете глубже войти в процесс образования. И делать это, общаясь с единомышленниками, в нашей действительности возможно в онлайне.
Это лишь малая часть того, что дают нам соцсети.
https://lumireo.ru/novosibirsk/anastasiya-borodina-6243

